JSSU40 OUHK NURSING 討論區

小妹今年 best5 18 放左 ou nursing 做A1請問有冇巴絲已經收到interview email?

想知係點in法

咁樣嘅分入香港醫療界
唔好出嚟害人啦

好似group in

Ou唔係計4c+1？

hku space nursing asso都要18

Mental可能入到。計4C+1X唔係計best five。

有grp in同written test

想問係咪全英 同埋有咩情景題個啲？

係全英
上年grp in係情景題 例如防止自殺 防止青少年吸煙
written 係有個題目叫你寫篇文

有冇多啲資料講吓 好緊張

ou nursing 討論谷

如果冇讀過生物化學係咪會難讀啲？

係
上堂可能會聽唔明啊sir講咩
但係勤力啲就ok 備下課 唔明咪問下同學仔同啊sir囉
身邊有同學冇讀bio都pass到 亦有人有讀bio都fail

ou 嘅hd nursing當唔當ou？
好似cccu都唔當cityu咁

我準備緊個written test 200字夠唔夠啊？

睇餸食飯
佢個字數限制180你咪寫200囉
基本寫3個point左右

Ching幾多分入？

20

18分係咪皮已收？見今年多咗位先搏下
食埋chem bio weighting都冇20

當ou
只係program名唔同

好多垃圾係到圍爐討論
希望你地第時唔好搞出咩醫療事故

有hall住？